屌你東張西望個肥婆賴乜玩手機導致頸紋呀？？？？

有邊個肥婆會冇頸紋

我都知有人會開po㗎喇

廣告即刻賣去頸紋 根本商業互惠互利

食屎啦你